是日下午茶 生牛肉牛丸河 扎肉粉蒸包 椰汁珍多冰

除咗牛丸唔得
其他都滿意
仲要係黃店

邊度

今日依個有feel

I love drinking jan dor ice

行成日食好少少

大越
下似試埋越男仔先

我幾時都咁有feel

come drink with me

我屋企樓下#wai

你唔係去左行山

珍多冰勁好飲

清走左未，黎捕你

落山唔洗食野？
未食lunch呀

咁晏先食
我搭緊車去食加藤屋

邊間

未落到山咪無得食囉
我仲未食過加藤屋是否悲哀

珍
下次試下三色

你應該記錯人，我冇講過

不過我真係住呢間野樓上

你成日即興，好難join你喎

仲快行完山？會唔會早啲入

食女女可以隨時食
btw真係要試下加藤屋
好撚好食 重點係唔貴

咁date定囉

大越

我知
你個post仲hitrate好高

唔明你講咩

租咋同埋樓上咁多住宅，鬼知咩

巴打咁留意我

咁附近有咩好食
下次想試下越男仔

似係你留意我多d

毒巴d post好正

依家似煩膠多
玩tg之後精力去晒吹水
無咩創意開post
你睇返我舊post高質好多

下星期行邊好
仲煩過諗食咩

越男仔我覺得一般，黃店黎講可以揀其他呀，有齊柏林時代
仲有車仔麵好好食

起下你底先

放假無野做上山睇女

公屋窮撚的晚餐

是但比兩個你睇住先

我記得呢個係我第一次係你個post comment

時代係好正
不過附近唔多黃店
要去到石門先多

係唔係覺得我好有魅力

覺得你好毒

返工食lunch會食

珍多唔夠多

杯嘢飲

返威院?